科學課舔走濺下顎化學品 中二生灼傷舌頭

馬鞍山東華三院黃鳳翎中學有學生遭化學品灼傷。下午2時48分，一名中二男生於科學課期間，遭化學品灼傷臉部。救護人員接報到場，將傷者送往威爾斯親王醫院治理，其傷勢輕微無大礙。

現場消息指，事發時老師將一瓶化學品傳給學生，傳至事主時，其下顎被化學品濺中感到灼熱，其後事主再伸出舌頭舔走下顎的化學品，灼傷舌頭。

東華三院黃鳳翎中學校長李靖邦回覆查詢時表示，涉事化學品為氫氯酸，校方已將事件報告予辦學團體，其餘事情不便透露。

東華三院啲人...

茄汁咩屌

知點解依家細路D遊樂場咁安全

原來真係弱智

我做lab都好鍾意舔chemical

96% enthanol 幾甜

東華三院又+1分

點解自然反應唔係用手抹而係用脷

其實你唔會知果樽ethanol有冇溝methanol，
如果溝左，小心盲眼

Stock 黎

屌你老味囉條脷lam

其餘事情不便透露。

間間學校都有on9仔架啦

咁應該無問題，
但lab都係唔好亂放野入口，你唔知d beaker之前裝過d咩

有冇飲過RO水 幾好飲